兩天後，他們在籠子裡以及動物的皮毛、耳朵和爪子上發現了傳染性病毒。 灰塵會使動物感染流感，引發對冠狀病毒的擔憂|艾琳·加西亞·德赫蘇斯|020年8月24日|學生科學新聞 
 一種可轉移的疫苗可以給蝙蝠接種，例如，在它的皮毛上粘貼。 野生動物疫苗能預防人類流行病嗎? |羅德里戈Pérez奧特加| 2020年8月24日|廣達雜誌 
 曾經為了獲取皮毛而被捕獲的水獺的消失，讓它們的食物——海膽、螃蟹和蛤蜊——得以繁榮發展。 把海獺帶回太平洋海岸是有回報的，但並不是對每個人都有好處 
 當貓舔自己的時候，這種蛋白質會擴散到它們的皮毛上。 讓我們來了解一下家貓|Sarah Zielinski | 2020年5月19日|學生科學新聞 
 如果該地區多刺，那麼長毛的狗將得到更好的保護。 動物保護將走向狗|艾莉森·皮爾斯·史蒂文斯| 2020年4月2日|學生科學新聞 
 去年，她的組織成功地推動通過了一項措施，使銷售貓毛在該國非法。 瑞士人會停止烹飪他們的小貓和小狗嗎? 芭比拉扎納多| 2014年11月30日|每日野獸 
 安德森懇求內塔尼亞胡總理禁止用動物皮毛製成的服裝。 帕米拉·安德森是以色列頭號粉絲Asawin Suebsaeng | 2014年11月7日|DAILY BEAST 
 她把一個小女孩緊緊地抱在她的超大皮大衣裡; 兩人都凝視著鏡頭。 倫敦異教徒反主流文化之王|Justin Jones | 2014年10月12日|DAILY BEAST 
 她的父親曾在中國經營皮草貿易，在她5歲時去世。 仍然拼命尋找蘇珊·桑塔格|艾倫·巴拉| 2014年9月26日|每日野獸 
 莫斯科——今年冬天，皮草大衣可能在烏克蘭那些能買得起皮草大衣的迷人女士中很受歡迎。 2014年9月23日，烏克蘭，冬天來了|安娜·涅姆佐夫娃| 
 不過他話不多; 你對他不好; 他的肺不正常。 雷蒙娜，海倫·亨特·傑克遜 
 她驚恐地聽到一個戴著一頂髒兮兮的皮帽的不體面的小販把她的哥哥叫做“老朋友”。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 不過，如果喬斯繼續這樣胡鬧下去，等他死了，他會把印第安人的那部分還上的。 雷蒙娜，海倫·亨特·傑克遜 
 它們活得比天亮還早，每天早上就起床，喂牲口，為一天的工作做好準備。 雷蒙娜，海倫·亨特·傑克遜 
 雖然她被裹在柔軟的銀色毛皮毯子裡，但一股寒意爬進了她的心。 尋找父親的迷迭香|C。 n威廉姆森